「常理分析」敬告泛民同民陣 切 勿 割 𥱊 和 篤 灰

連登依家應該有眾志、朱凱迪同鄺仔有睇post
所以麻煩大家幫推，俾佢哋見到
/

D100、商台同飯民你哋全體以「血債票償」論，呼籲大家去登記做選民同以代議士方式 為港人發聲

我先撇除天琦講過嘅「奬金獵人論」 同 我哋失去個一位巴打所希望我哋嘅努力，我依家先撇除，同你地做過簡單 常識 常理分析。

簡單、常識同常理分析
1. 10年代 政治光譜拉闊及多元化
分析: 過去地區黃金6:4比，自從政治光譜闊咗
00年代
建制 : 泛民 激進泛民
10年代
建制：泛民 激進泛民 城邦論/永續基本法 本土 港獨論

之後香港政治右方 已經唔再係泛民單一論調
而係變得更多元化

2. 最近2次立法會補選失敗 係因為失去本土同年輕人票
其實睇翻2016 新東補選 同 2016 立法會大選
當時候 仲係三分天下
(建制投建制、泛民投泛民、本土投翻本土)
但點解2018九西補選2次 連1對1 都會輸？
係因為你哋完完全全輸哂本土同年輕人票
就算當日 馮檢基票+李卓仁票 都係一樣輸
因為當時你哋已經損失九西個6萬幾本土票

敬告
1. 唔好自以為民意 只執著你哋嘅泛民基本盤票源
唔好以為割𥱊你哋就可以保到傳統泛民基本盤就滿足
依家票已經3分天下 年輕人只會更多 更大票源
同其實投得你哋 都係會照投你哋
但反而假設你哋再次 割𥱊 篤灰
只會損失 本土 同 年輕人嘅大量票源

2. 初商 協調 勿當自己係大佬
你哋爭取嘅係和平非暴力嘅方式 ，據康德主義
你地都應該容許本土、民族論嘅黨派 同你地初商同協調，唔好好似16年咁 為已黨私利 唔去做初選 之後互相介票

所以你地 堅持血債票償
就好好尊重整個政治右方嘅票源
而唔係只執著自身過往基本盤

如果你地之後割 𥱊 和 篤 灰
只會再次大敗 票責票償
我相信你地都唔想再loop過往情況
變成大家都輸

推

仲有你民陣 燕夕
唔好真係當自己係大佬
人民先係授權者！

Pishh

推！

621我覺得可以同民陣討論
絕對唔係要比大台騎劫
但要明白民陣既一個呼籲比我地係連登開posts既聲音可以傳得更廣。

求幫推

推推推